人地斬埋人，你班傻閪仲和理非，721到今日都未起訴一個人

好嬲咩？我講事實姐

斬人，集體無差別攻擊
只要你係支持暴政支持警察就做乜都得

仲話有170萬人？？700萬人都未驚過啦
有咩阻嚇力？
叫下香港警察知法犯法？
定係只有暴政沒有暴徒呀？

人地依加真係香港人加油呀，出埋刀啦

Follow大波狗乸？
爽唔爽呀

岩啦，入黎負評
嬲完好將續返工啦

還擊就話唔好打
俾人斬就格住電視講有冇搞錯
最多咪去靜坐絕食抗議

我都唔期望有人屠狗
點知連還手都唔敢

搏唔到

仲話自己世界級

咪分化啦

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推

有大陸人繼續玩命支持香港

豬西3毛，已block加不推文回覆

你呢個回覆咪推左囉傻閪

明白 block佢

因為事實就係咁

你知唔知有樣野叫愚忠，愚孝？

多謝推post
屌你班傻仔
Block人都要出post幫人推
唔知話你勇武定弱智好

其實到今日都仲係無乜狗傷亡慘重
我係當權者既真係唔明和理非有咩好驚？

推

不分化不割蓆？
浪費氣力係無謂野到
點解對面無分化？
人地利益一致
認左佢啦
我地呢邊只係傻加on9撈埋

唔認同？比人斬都唔還手唔係on9係咩？

班狗薪高糧準

請善用起底功能同不推文回覆。樓豬正宗三毛。